求救 iphone開唔到機 又未backup

如題
有無巴打試過
話說小弟今日手多多熜左機
之後就開唔翻機 一直卡左係開機個畫面

上網google過可以試下係dfu模式入面回復原廠睇下救唔救得翻
但小弟仲未backup d相 又未係itunes到備份過
依家usb連接左iphone去電腦

請問有咩方法可以BACKUP到D相?

平時做好BACKUP 預防萬一.................

我會
但依家有咩方法可以BACKUP翻D相

試下power同圓形粒製一齊㩒hold 住10秒睇下得唔得

問返APPLE果邊 因為部機有問題

試過啦 唔得

聽日走去問下先 其實最主要都係想攞到d相
thank you巴打

電腦白痴真係唔好亂郁
分分鐘清埋裡面啲data

係阿，我就係好驚